**Neotek-task-backend**

Сервер приложения каталога фильмов.

**Сборка и запуск**

    npm i - установка зависимостей

    npm run build:dev - запуск сборки проекта без минификации

    npm run build:prod - запуск сборки проекта с минификацией

    npm run start:build - запуск собранной версии проекта

    npm run start:source - запуск проекта из исходников
    (не будет работать, т.к node.js еще не полностью поддерживает es6 синтаксис)


